如果海洋公園執柒咗，拍賣啲動物會想買啲咩？

我想買魔鬼魚

我都想買隻長頸鹿試吓擺入雪櫃

小熊貓

獅子老虎同我餓佢幾日再車去政總

樹懶

海豚😙🐋

識唔識田單

羊駝
海洋公園應該要入呢隻野

火牛陣？

抖音拍片騎大熊貓

海洋公園邊有老虎獅子

暑期散工妹

鸚鵡

巧打耳

買個劉嗚煒返去同佢瘋狂去日本

魔鬼魚
街市都有得買啦

海洋公園個啲大咁多

巴打口味獨特

巴打識食

小熊貓q到
好羨慕日本人可以喺屋企養

傻下傻下樣極正，流曬(口)水

水瀨!!好可愛嫁 又會認主人 又痴身

虐待大熊貓 challenge
平日抖音已經好多虐待魚